係Carousell買左部入水macbook

事緣上年十月部電腦壞左，
但又趕住要電腦做assignment，所以想買部macbookair翻學。但咁啱門市金色又斷哂貨所以我就上Carousell睇啦。見到有部MacBook air金色，賣家又話係全新加上又見可以平過出面買，所以就買左啦

Check個時的確冇問題嘅，頭幾個月用都冇事。
但去到今年二月，發現d keyboarders個d好似有d問題，但sem中我唔閒拎去整。到最近完左sem，今日我就拎去整啦，去到人地同我講原來部電腦入過水，所以我要俾維修費，要成差唔多三千蚊對個學生嚟講真係好貴。

跟住我搵翻個賣家，但佢就唔認部電腦入過水，只係不斷話我用左大半年先嚟想屈佢俾錢...然後佢又話我check個時都冇問題個d，但我又點check到入過水喎...
之後佢就話自己打過上apple，話人地話部電腦冇整過個d啦。但我打過去問，人地就話佢攞過去apple，可能睇過但冇整到。

我有話過報警處理，但因為我冇佢資料連電話都冇，報警都會俾人耍走。我知道自己係carousell買電腦真係好on9嫁啦但都想問下大家我應該要點做

係carousell再放返出去

報警都冇用，事實係隔咗幾個月你先話有問題
會唔會係中間呢幾個月入水，得你自己知

當交學費

完

做定心理準備會喺蓮燈俾人笑到仆街先

應該點做：下次買機小心啲

btw 趕住做assignment都要只買Apple，仲要揀色，我都唔知講咩好

窮(買MBA)

我去到apple，人地show左部電腦跟佢名個d攞過去整嘅record俾我睇

知錯啦

Check個時的確冇問題嘅，頭幾個月用都冇事。

嘈乜撚啫？

你開頭用幾個果陣無事？

諗住有排用嘛

你用左幾個月先發現人地實唔認數啦

賣完幾個月個賣家肯理你算好啦，你係到講話你用冇入過水，我都唔係100%信你啦

水貨冇得救

冇事呀係今日去睇先知入過水

帶多個wireless keyboard 用住先

我喺官網買
有時開機都會顯示冇連接Keyboard同Mouse
隔5～10秒咁就郁得返

自從刪咗Karabiner Element
就好似就冇再發生

貪字得個貧

當交學費 經一事長一智

其實呢d 網 預左架啦
老老實實 check 完現狀交收 你輸哂架wo

On9
你用左半年先話壞

上網自己睇教學點維修
自己淘料自己維修

用咗幾個月
冇錢就唔好充大頭鬼用apple啦

唔評論你係carousell買野

但認真 apple gbar 唔信得過
佢會無所不用其極 會屈你壞乜壞物
甚至會話冇得整要買過部

自己去search YouTube Louis Rossmann了解下

現場check 唔到
你硬食硬

正解

用左半年先話壞就算啦

on9

咁我應該係apple到整定拎出去整呀

其實係買二手機必然嘅風險，再小心啲都避免唔到，除非你check機會拆開部機嚟check
既然冇左保養就試下去出面整可能平啲，事關你可能淨係keyboard壞，但apple policy係一定要換埋motherboard所以會好貴
google下觀塘有一間黃店整mac機
利申：電腦手機相機全部都用二手

1. 點證明真係入過水？點解唔可以係間舖搵你笨？
2. 點證明啲水唔係你入？

同意

Carousell 買野已經ON9,仲要買MACBOOK, 除左ON9我真係諗唔到可以講咩

過左幾個月先話有問題
邊有人會理你，自己比錢整啦
買得二手野就預左有d 問題用一排先出現架啦

而家已經壞左 賣唔到了

知錯啦以後唔係Carousell買嘢啦，唔該大家

啱啱先睇到你張報價單，原來已經唔洗換老母板
出面換一定無咁貴，再唔係自己淘parts返黎上ifixit睇點換

搵另一問CHECK多先啦

呢個世界無野可以貪平嫁
當買個教訓啦

咁我攞出去睇啦唔該巴打

知道

傻仔先上網買電子產品

其實使用上有咩問題？

係旋轉買貴野，抵死。

買過尿袋冇事過幾年先壞

成日都話搵唔到個keyboarders，d掣撳極都冇反應

你用左咁耐先黎返轉頭
係好難咬得佢入

你話維修人員check 到入過水+ 佢曾經拎過去check
但兩件事其實唔一定有關聯

對方都可以話係你入左水先黎屈佢都得

最終都係口同鼻呦

on9仔

我都知唯有怪自己on9啦

我係

用左幾個月
D水係邊個入都check唔到啦

無嘅
電器嘅嘢買全新都可以好快壞
當自己唔好彩啦巴打

一交收完就wfc 啦

幾個月先講， 邊度買都死啦

就算你有齊料又會告得入人咩

買2手就預咗啦，仲要用咗成大半年

大家有冇黃嘅整電腦鋪頭推薦下

插個KEYBOARD用算把啦，其他功能無問題嘅話整3K唔值

咁撚on9 整下自己個腦先啦

痴線 用左大半年先話有問題，係人都唔認啦
買得二手就有風險，果幾千蚊當買個教訓

報警無撚用，日日都咁撚多傻仔俾人呃，彩你先算

carousell......買mac

正價幾多錢？
你買入幾多錢？

😂無計 睇下其他人點幫 但其實你想點 賠償？

入水好難搞

你係咪on9仔？？

幾時貪平都係抵撚死

2800都抵啦，3000唔使就可以整番部靚靚Macbook Air

咩assignment要用垃圾macbook先做到?

發現呢排好多呢類ON9仔POST
早幾日先有個俾八皮去學野
真係心思思想做騙子 原來一街都係傻仔

apple個入水貼紙基本係廢，香港咁潮濕一定係會變色，未必係入水

會唔會係你自己or有人唔小心倒咗水
你自己都識講用咗幾個月都無事

Apple都算 揀色真係

我買過好多野都無事喎，買2手野不嬲撞手神架啦，又要趕住用又要平，但係又一定要apple仲要指定金色，你都幾撚on9喎
無錢買lanovo呀麻

喺carousell 買MacBook
當買個教訓帶腦做人

咩野assignment一定要用MAC

你買個部機如果過晒保
拎去黃金整算啦
3000蚊不如買過新

on9仔
無其他野想講了

「全新加上又見可以平過出面買」

我都用夠部機啦，我都想比其他人用吓。

唔好話電腦，呢d閪拍賣網我咩都唔會上去買

學啲咩先？學做騙子？

BU仔

為3k 打咁多嘢🤦‍♂️

咁真係無得追究
分分鐘係你自己整到部機入水

天才吧不能盡信
之前部電話個聽筒位好細聲 我拎去check 佢話係呀 壞壞地 要成個mon換 900幾
跟住我翻屋企用啲牙籤刮幾刮 整走層野 就冇事 一啲壞都冇

首先，網上買野信5成好喇
個個都話99% new，點都有風險

買任何野都好，預長用既就唔好貪平
唔夠錢就買低一個level，你而家一來一回反而重用多左錢

另外apple有官方翻新既，有保障好多

唔該晒大家遲下會拎出去再睇嫁啦

插個鍵盤咪得囉 on9仔

二手野比盡保你一個星期都偷笑啦

apple 3千幫你整得返？
3千好撚抵，可不用叫春

carousell 買電子野真係無仇報
之前買過平價PS4 會彈碟, 最後要靠youtube學整返個線位

清，買生果一定間一手最新鮮的。買二手會被歧視

你on9?幾時講過我買apple

carousell 我都會買全新,2手不了

3千都俾唔起學人用macbook

可以告佢？
有證據

你過左幾個月先壞，真係無得追究
我都可以話你屈個賣家要人賠錢都得
成件事係可以調轉黎講

講緊樓主，話趕住用但係仲要指定哩樣果樣嘅on9除左佢仲有邊個

我部mac都係Carousell 買
完全冇輸買二手嘢其實好撞彩

有冇黃嘅二手相機鋪推介

當買個教訓啦
人生在世有邊個未俾人呃過

btw 你買左幾錢？

下 你sure?
我有部用左幾年過左保，
去問部機嘅野，個sales完全冇sell
仲叫你加ram定點自己出去會好過響度整，
結果我出左去整左幾樣野先二千幾。

我同事之前壞左機去問，
佢地又係話你過左保出去整會化算過響度整，
完全冇sell。

佢有touchbar d機好易壞，
我朋友話而家有番esc製呢隻先好番d

袋錢入你袋

1，入過水就一定會有水積，攞去check啲水積推算幾時入水
2，賣家用過部腦就一定會留低痕跡，如果搵到頭髮皮屑就可以驗埋dna
3，去收買狗仔用政府dna庫黎核對
4，搵到賣家身份就請個好律師用1同2既證據告佢詐騙，違反商品說明條例
5，告入左，佢應該會同你道個歉，然後你條氣就會好順暢

成個plan應該7位數有找
唔洗多謝我

笑到仆街，是日笑話

樓豬買左幾錢？
原價同你收

我嚴重懷疑係樓主自己入左水

我都係差唔多情況，嗰陣個shift 同0冇反應，上網睇話呢個批次有問題，可以免費整，點知道話我入左水，要整就起碼3000，我問佢最多幾錢，Apple就話拆開如過發現其他壞再加錢，cls,無底深潭，即刻唔整用virtual keyboard 算

急用仲揀色

腦入水
有時真係諗唔明點解要係D咁冇保障既平台買電子野
又要窮 但又要用mac book

上網買二手電子野

旋轉買下玩具買下d無得壞無得假既野係ok既
買macbook當交智商稅啦

正想講依樣香港人用咩鬼土豪金

諗返起通心粉lego

Sem中 用到sem尾

你好心驗下個腦啦，仲好意思話人昆你

平過門市都知有屎啦
仲拎黎講

下次
所有電器去大公司買
唔差在幾百蚊
買電器最主要售後服務
同買行貨 一定要 一定要 一定要

用左半年人地肯應你算係咁

google Louis rossmann

你叫你屋企人/男女朋友講真話啦

MBA 128gb 8gbram 仲要垃圾keyboard買過部好過

有入水record?

Ching上黎搞笑？

就係因為有排用，先要喺官網買

Ok 大家呢排唔好係carousell買macbook

你話幾日都算
幾個月真係打死無怨啦

隔幾個月 係我彩你都on9

仆街d講句, 佢過左海就係神仙仲要半年後搵人, 佢彩你都有味啦

我試過拎機去整，我肯定無倒過水入去，但佢都話我入過要收我錢，擺明屈錢。
可能只係同一招數。

近期笑話，金色macbook air

貪平既後果
想平d就去apple買翻新機

笑話一則

入完水, 基本上頭一星期就現形, 點會幾個月之後無啦啦壞
可能係你屋企人唔小心倒左唔同你講

想有排用走去買二手？
腦入水？

樓主富家弟子黎架
唔好分化唔該

用左半年先來講
講經咩

你買左3日壞都話左

半年...

關carousell咩事姐

你買全新都有可能因為你粗用用壞啦

留tg 我話你知邊度可以平整
之前我都整過

Low on budget 又要學人買Mac book......

諗住有排用好心就點都等部一手機

買翻新macbook 都唔買2手macbook

屌你 讀邊間u
咁撚on9
Keyboard 有問題 買個無線keyboard 咪得

用左幾個月先話入過水賴人呃你？
你擺杯水係台面兩個星期都蒸發左啦

carousell買野唔係問題 但過幾百蚊嘅野 如果差唔太多就經翻正常途徑買 始終carousell做唔到用户認証 賣野又冇手尾跟

當買個教訓啦 係要遇到啲挫折個人先會變精既

都痴撚線，我剛剛肚痾完之後諗起可能關半年前一次打邊爐事，你話得唔得？

carosell 只會買全新未開封

正解：出去整，三個月後壞咗再上連登問，然後先去Apple整

但到時應該出咗新MacBook

樓豬個腦入咗水 無保養架喎

你拎你張維修單同我地講賣家入水？
不如問下你老母會唔會倒瀉水唔話你知啦
張單日期呢期開 你點證明賣家責任
你當呢度兒燈呀

你無上Apple check serial no.架咩

諗住有排用所以貪平上高危網站買二手
直接認冇筆直又想型返學威威啦

半年仲肯覆佢個賣家算好人啦

唔會囉 apple真係好好服務 上次iphone換電
佢搞到我個3dtouch用唔到
佢免費同我換返個新moon（冇細妹）
重係咁say sorry

由你check完件貨，俾埋錢。
個賣家已經無責任再去理你，你用咗半年 仲要話報警。

努力讀書都彌補唔到你個腦缺陷

我部機都入過半杯水，抽返乾晒後，運作正常

Carousell不如買翻新機
利申：用緊翻新ipad冇事 又平一截

喺carousell買二手機預左有呢d風險啦

買apple唔去apple買
都預左俾人水

二手用左幾個月先想追究賣家？係咪上黎搞笑？

老實講樓主當買教訓！ 但係呢排無論fb carousell 都出現好多極平2手機 （有啲出面2手2300左右 佢地就賣1500左右）似係一班集團甘大家入貨2手真係要小心

明白你都係學生無錢先想慳
世事係咁，有時要學識接受
當係買個教訓
太貴既電子野都唔建議大家買二手
香港地都好撚多騙子

平幾多？
太平又可以全新，一定有問題

點check入水

Apple 有得分期

你上拍賣買就預咗有風險，人講全新 你又信嘅，你自己又唔識Check 又覺得無問題俾晒錢， 用咗半年先走嚟嘈 ？

係咪想笑撚死我 ，下次唔好貪平啦
一係貪盡最平 番大陸買，一係去番apple買，唔好輸打贏要。

其實你用左半年…難d

窮撚買acer算鳩數啦
同spec平過其他牌子
利申 用緊nitro5

Apple 咁無私隱嫁咩

點樣抽乾d水

我都想講
仲用到sem尾

咁有冇話係關入水事先

你唔識就咪用二手野啦…

邊個知係咪係你手上入過水？
又可能係你身邊既人整到入水而你又唔知道
用左幾個月半年咪算好囉

最好笑係掛住學生個名博同情

...有咩問題？
你部電腦壞左要換，梗係揀部自己想要嫁啦 又唔係餓死都要食鮑魚，電腦一買用幾年，邊個會買揀部自己唔想要既款。
On9係在於佢唔去門市買/用其他方法搞掂份功課先，等有貨再買。電腦用二手又無保養，諗唔透邊個會轉賣。

用幾個月先有事好明顯係你問題

我成日放嘢，但真心啲嘢未壞㗎 我唔放又點換新呀

唔覺窩

有次唔小心整爛左個mon under Apple care 都要3000
但個精靈免費幫手整番好

唔一定。我幫人車都喺上面買，行得走得。我過百萬嘅車都會喺上面掛盤（可惜未有人買）。啲fd又會喺上面放樓盤，不過最近要收錢。但整體唔錯

買左幾錢

入咗水點可能半年後先壞

唔去蘋果網店
佢都有翻新 macbook機賣。

依加都係俾錢維修 都冇得你揀

carousell買嘢 就係冇保證 係咁加啦

不嬲都唔應該啦

智商稅

全香港咁多間經銷商都冇你要嘅色？貪平就貪平啦 check機又唔識check
就唔識都應該一早book genius bar check下啦

睇黎你仲未買到教訓 錢唔係咁慳架

應該點做 就係儲錢買新機
窮就唔好買

最憎被人呃
果d仆街會畀天收

樓主on99! 賣家用過點全新啊？隔咗咁耐先嘈好蝕抵 有理由懷疑你整爛

似樓主個腦入水多啲！建議樓主驗下腦先

真 好撚多狗搵食
騙人者落地獄十九層

想屈賣家